# Paysage réel | Paysage représenté

# Paysage visuel et sonore

# Paysage hors-nature

# Introduction aux régimes d'écoute et de regard ?
peut on translater des différents modes d'écoute de Radigue à des modes de vision ?